Veel mensen in Berkshire, Surrey en Middlesex moeten de val van hebben gezien het, en hooguit gedacht dat een andere meteoriet was afgedaald.
Niemand lijkt moeite te hebben om die nacht naar de gevallen massa te zoeken.
Maar heel vroeg in de morgen, arme Ogilvy, die de vallende ster en die ervan overtuigd was dat een meteoriet ergens op lag het gemeenschappelijke tussen Horsell, Ottershaw en Woking, stond vroeg op met de idee om het te vinden.
Vindt het, kort na het ochtendgloren, en niet ver van de zandkuilen.
Een enorm gat was gemaakt door de impact van de projectiel, en het zand en grind was heftig in elk gesmeten richting over de hei, het vormen van hopen zichtbaar anderhalve mijl weg.
